non jupas問題

想問下我sem1 gpa3.1x sem2 gpa2.7 sem3 gpa3.3，如果報non jupas個陣啲u會唔會睇我sem1，3 gpa ok 零零舍舍sem2gpa炒而比interview我？

asshole仔

我係hd

睇cgpa

秒經

好啦，唔該哂

有人問過？

樓主有offer未呀

樓豬咁辣殺
肯定無offer
retake多次hd啦

樓豬嘅gpa咁高
肯定入到ied開嘅hd